毅進男生心儀警嫂屢埋身被控遊蕩受審 庭外疑指摘事主夫婦再涉妨礙司法公正

身材健碩的毅進學生疑為追求心儀美甲師兼「警嫂」，多番騷擾女方，包括到女方工作地點等放工再邀約出街，甚至涉尾隨女方上廁。女事主其後報警，涉案學生涉拒捕，遭武力制服。他否認遊蕩及意圖拒捕而襲警兩罪，今在九龍城裁判法院受審。辯方盤問女事主時，直指她丈夫的職業是警察，事主聞言反問：「係又點呀？」她又投訴，被告今早在庭外質問她與丈夫：「咩料？夾埋屈我？」暫委裁判官黃子豪指被告違反保釋條件，並有妨礙司法公正之嫌，將會轉介警方跟進。

公廁雞

阿雞

咩料？夾埋屈我？

之前成日睇台灣新聞，啲女出完軌越想越不對勁就報警

美甲師多數都已經又淫又姣
呢個仲要係警嫂
一定係大水炮

東窗事發放棄情夫?

水炮車

OT打細路O到成頂綠帽笠到落腳趾尾都只係屈到班奸夫遊蕩

[被告首次在其工作的美容院外徘徊，但沒其他行動。9月3日早上，被告入店向她查詢有關線面及按摩的詳情，其後全日不時在店外徘徊。

直至9月4日早上，莫獨自開店時，被告已在店外守候，其後再問她有關按摩詳情，並多次向她索取私人電話，遭她拒絕。]

案情好清楚

水炮車放電,波餅sell小宅男,點知小宅男唔醒水簽單
呢個市道簽一萬銀一早屌埋la,十個警嫂9個淫

分分鐘真係老屈

黑警咁仆街有咩做唔出

一定係老屈，九成係出完軌唔認，反屈情夫。

試諗下要幾嬲先會冒老妨風險屌柒架水炮車。

辯方指出，莫的丈夫是警員。莫聞言反問：「係又點呀？」黃官要求她回答問題，她遂承認丈夫是警員，名叫「蔡柏堯」，並稱拘捕被告的警員應知其丈夫身份

夾埋伙記老屈

辯方再問，9月4日當晚，有一名自稱姓蔡、身份是警員的男子，曾與被告
辯方指出，被告得悉警員要拘捕他後，曾主動伸出雙手讓警員上手銬；莫稱沒看到。她又強調，被告確尾隨她上廁所，但不排除被告曾進入男廁。聆訊繼續

條女見人去男廁就屈9人

多數都係

荒唔係見人哋後生仔大大隻，經歷左幾次魚水之歡之後，俾個曱甴老公，發現於是乎就諗個理由出嚟砌鳩佢，隨時順便可以俾個機會佢老公去拉條友做吓啲細case，搏下平日啲加分

肯定係警察又4圍問人要錢. 人地唔比就屈人啦.

人生有兩個毅進仔係咩感覺
水炮車即係水炮車

毅進之爭

擺明搵身材健碩的毅進學生止痕
因為知自己係中女學歷低無條件改嫁所以老吹保住宿舍個宿位

蔡柏堯老豆好似係狗隊大粒佬

原來『水炮車』係咁解

幾撚淫

水擘擘

毅進男不潮

莫供稱，她的正職是空姐，兼職美甲師。去年9月2日，被告首次在其工作的美容院外徘徊，但沒其他行動。9月3日早上，被告入店向她查詢有關線面及按摩的詳情，其後全日不時在店外徘徊。

又係飛雞配黑警

人望高處, 條女咁都食到兩件高學歷毅進仔
算係好叻女, 人生高峰

當日應該有份篤啲罷工同事畀公司

手足

好正

毅進星

有老公就唔溝得？ 大曬呀？

點解唔讀埋個毅進再入埋警隊咁心急呢

淫賤肉便器

正解

真心，幾正
我都想要

簽1萬？ $5千16Q啦

應該幾正條女 白雪雪夠淫

臭雞

上庭都著到咁，係屋企會唔會直頭唔著周圍走

好靚女

唔通係叫老公出力打果個？

空姐同砌警嫂係加錢位
條女個相好姣, 騎功勁係另一加分位

點解咁多飛雞護士溝黑警

著圍裙架咋

本是同根生

原來條仔有上過老豆搵仔
水警狗黎

高汁

Wow 出軌只係多少問題，時間完全唔係問題

分分鐘上庭嗰陣插住震蛋

因為全部都係輪班工作囉

fit撚到
會唔會就係平日網上賣相果d飛雞黎

好似係幾正

收撚埋個腩佢啦
仲要平胸
邊隻狗咁睇唔開

身材健碩的毅進學生

本身遲早都會做差佬

有雞唔做去做水炮車

毅進仔第日都係加入黑警行列，有咩問題？只係畀pre黑警屌吧

都似

佢呢身打扮真係一陣淫氣

呢啲先好砌

咁都叫腩？

有冇條女無口罩相

好撚淫
上庭都要露個閪出嚟

毅進仔咪做警察嘅材料囉
考左先再爭嘛

大水炮
肯定噴到一街都係

警嫂玩完唔認數咪話比人騷擾

應該係青頭仔...

雖冇波，但應該多汁

唔係腩係乜水筒腰

又係臭雞

有少少肉地通常多水d
呢d先好砌

個水炮車著到咁上庭？

法官大人

高學歷？

香港特權階級

有圖

個被告低學歷, 又咁直接, 應該真係老屈

搞笑😅😅

死都要搵位露肉
再加個港女必備dior袋
睇相都feel到佢性格好閪

睇佢呢身咁try hard嘅打扮就知
呢個女人一定會為咗呢個報道
特登上網睇大家對佢外貌嘅評語

所以大家不妨直接啲,
佢一定會睇到

淫賤母狗

好似幾仁

辯方盤問女事主時，直指她丈夫的職業是警察，事主聞言反問：「係又點呀？」

問下都起曬鋼

警乜撚野嫂

水炮車憑咩拒載大家都係毅進仔 點解唔屌得

下
好多時啲犯都話自己無罪俾人屈
唔通全部唔認罪嘅疑犯都加控老妨？

的士站原則重點係的士錢
買一 個脫毛去臭療程通常可以上房
送iphone任轉花式送環保政策

勞g糾紛

有波有腳

但個樣，不了

各位唔好推啦

邊間美甲鋪頭

嘔ed

有d波路
不過個樣有d柒有冇正面

推到執笠

格硬夾出黎

考入去做黑警咪得囉
反正都係毅進仔

唉又搞手足
612幫手未

Candy Beauty

毅進仔未進化到黑警係食唔到警嫂架

哨牙既 比撚佢含都怕刨損條賓周

個嘴突到好撚似呀嬸

條仔又話popo?最尾張圖消防制服？

大家都毅進，遲下就同事啦
比下面好喎

姣西

邊度識個毅進仔？

正職空姐空姐咁多配狗既

佢尾二個張帖係消防日常制服，又一個popo扮消防？

咁遠睇都見到佢哨牙兼鬥雞

d警曱又話自己光明正大

搾精能手

係街就凹水架啦

目及女有咩錯

跟著留名等睇毅進仔打鳩火炮車

件水炮車好似好撚柒淫
唔知啲大蛇有冇享用過

睇圖都扯撚左

push

戴口罩真心幫到佢

推

好包

為左條咁既囡踎唔抵呀

毅進仔用既洞 vs 毅進仔

比狗屌既臭雞

毅進仔專用洞

PTGF

幅圖識郁就更好

個樣……
唔值啊師兄

個嘴做乜撚